hdmi vs dvi點揀好？

個電腦顯示器有呢兩種輸出，用邊種著數D?

睇你mon規格 用途

例如4k mon睇UHD BD 要用HDMI 2.0

Dvi幾？